一人放低一個男/女神ig ac落黎

近排ig無野睇

好味好味好味道

真係不要低頭光環會掉下來

留返俾你自己慢慢食

其實佢瘦個陣幾靚吖

今晚平安夜慢慢睇

今晚節目